[Xbox 撚入］Halo Infinite (Halo 6）E3確認！

[url]網址 [/url]

今年Xbox 出左一堆垃圾 sea of thieves, state of decay 2, 咁耐而黎俾PS4屌打，今年微軟看門作品Halo 終於出新一集

可以話Xbox = Halo, Halo = Xbox, 如果微軟連呢隻fans 最後值得期待ge作品都伏埋，我都轉玩PS4啦

Xbox終於都生性啦?

之前minecraft都拎黎講

順帶一提，Xbox 竟然攞到kingdom heart 番黎，無比sony 獨佔，當堂好感動

初初買xbox以為佢就出原身鍵鼠 點知中伏 出極都冇

Xbox終於記返起，其實自己係一部遊戲機